希望聽朝塞迷唔好咁搶口 比返啲面我皇

占皇都打到咁攰 希望塞迷比返啲面佢
唔好串到咁盡